九龍灣連儂牆被噴紅

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

覆po嘅速度果然名不虛傳

黑社會

831 雙真普選大遊行

DLLM!

推

誰怕誰

連儂牆出名係咩？撕一貼十

係時候要換一換文宣

撕一貼十

再貼過~係時候UPDATE下

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

正確

換831 91 92

大陸廢老

撕一貼億

換成宣傳
8.31
9.1
9.2

咪噴囉 反正都係keep住update最新資訊

噴完咪再貼囉

A4紙貴定噴漆貴?

理性表達意見都唔比？

呢個真
其實牆紙成日都要換
比人掉左噴左都冇所謂
繼續貼新資訊
831。9月1